202.46.1.249 root sikdbekraf24062019
user4simka F(0#qb,a%{bq&sE
root r4H3vq[ilP})ihYL
grant all privileges on absensi.* to 'user4simka'@'%' identified by 'F(0#qb,a%{bq&sE';
call apply_jk_global(NULL);
call assign_kehadiran('2019-01-01', '2019-12-30');
<c r="F6" s="57"><v>132000</v></c>

SELECT p.id, p.nama, @kurang_detik := 1 AS kurang_detik, @kurang_detik AS kurang_jam
FROM pegawai p
LEFT JOIN kehadiran k ON k.pegawai = p.id
GROUP BY p.id
ORDER BY p.nama

ALTER TABLE `keterangan_kehadiran`
ADD `mengurangi_sisa_cuti` enum('N','N-1','N-2') COLLATE 'latin1_swedish_ci' NOT NULL;
ALTER TABLE `keterangan_kehadiran`
CHANGE `mengurangi_sisa_cuti` `mengurangi_sisa_cuti` enum('N','N-1','N-2') COLLATE 'latin1_swedish_ci' NULL AFTER `color`;
ALTER TABLE `pegawai`
ADD `cuti_N` int NULL AFTER `tunkin_nomor_rekening`,
ADD `cuti_N-1` int NULL AFTER `cuti_N`,
ADD `cuti_N-2` int NULL AFTER `cuti_N-1`;
ALTER TABLE `cuti`
ADD `alasan_cuti` text NOT NULL AFTER `sampai_tanggal`,
ADD `alamat` text NOT NULL AFTER `alasan_cuti`,
ADD `telp` varchar(32) NOT NULL AFTER `alamat`;
ALTER TABLE `cuti`
CHANGE `sampai_tanggal` `sampai_tanggal` date NOT NULL AFTER `dari_tanggal`;
ALTER TABLE `pegawai`
CHANGE `cuti_N-1` `cuti_N_1` int(11) NULL AFTER `cuti_N`,
CHANGE `cuti_N-2` `cuti_N_2` int(11) NULL AFTER `cuti_N_1`;
update keterangan_kehadiran set mengurangi_sisa_cuti = null;
ALTER TABLE `keterangan_kehadiran`
CHANGE `mengurangi_sisa_cuti` `mengurangi_sisa_cuti` enum('Cuti Tahunan') COLLATE 'latin1_swedish_ci' NULL AFTER `color`;

ALTER TABLE `cuti`
CHANGE `tanggal` `dari_tanggal` date NOT NULL AFTER `catatan_verifikasi`,
ADD `sampai_tanggal` date NOT NULL DEFAULT '2019-01-01' AFTER `dari_tanggal`;
update cuti set sampai_tanggal = dari_tanggal;
delete cache;

Kejar
	cuti online masih ada yang kurang
	tambahin warning masa pensiun
	data master: relasi di input, list & detail
	data master: file upload dinamis
Selesai
	pie
	created_at data pegawai
	pegawai bisa update data diri
	export tunkin nip dengan format text
	export tunkin dengan border
	filter tunkin
	setting tunkin
	export uang makan
-
bom waktu
	perlakuan yg sama utk bukti kehadiran dan bukti cctv
done list
	di keterangan absen belum menghilangkan detik
	search pegawai di upload cctv
	-
	search
	notifikasi
	nominal grade dikalikan 80% utk cpns
	hilangkan bukti yang revisi dan ditolak
	munculkan semua bukti yang diterima
	yang pembatalan di hilangkan
	semua bukti sebelum pembatalan dihilangkan
	menghilangkan detik di disiplin
	-
	notifikasi revisi
	reset password oleh super admin
	pembatasan admin tidak bisa melihat semua pegawai sudah bisa, tapi unit kerja adminnya harus diisi dulu, karena yang sekarang belum diisi, diisinya lewat menu Edit Daftar Pegawai di super admin (menu kepegawaian)
	-
	change password oleh pegawai sudah bisa
	bug bukti cctv sudah dibenahi
	view detail kehadiran di super admin
	bug search pegawai (belum berhasil)
	bug edit bukti kehadiran yang tanggal kereset (belum berhasil)
	aplikasi sudah bisa kirim email from sadewa@bekraf.go.id, ini nantinya digunakan untuk reminder atasan thd pengajuan cuti online
	-
	searching di bukti cctv
	benerin bug nya search pegawai
	benerin bug nya edit bukti kehadiran dibagian tanggal dan SK yang kereset
	reset password vie email
	istirahat jumat
	ganti hadir dan kurang jam
	23:59:59
	apply_jk_global agar manggil per id, dipanggil ketika nambah jadwal dan update jadwal, tambahin trigger by tombol refresh
	-
	benerin telat masuk yang masih salah
	cek detail kehadiran pegawai yang lari ke admin super
	import nama tunkin
	import nama tanpa gelar
	benerin hari kerja yang tidak muncul
	-
	belum absen ditambahin hari libur
	reset password
	hari jumat
	-
	dinas luar seharusnya tidak muncul jumlah jam
	list kehadiran: biru untuk hadir dan hijau untuk yang ada bukti
	pegawai k2 dst tidak berubah ketika upload bukti kehadiran
	gmn caranya bukti yg keuplad ngga kereset
	pemrosesan data mentah hanya hari H saja
	tidak bisa nambah pegawai krn terkena dampak dari penambahan fitur lain
	tidak bisa buka drh krn terkena dampak dari penambahan fitur lain
	ditambahin fitur manual utk ngeproses hari2 sebelumnya
	ketika kepegawaian meminta revisi bukti kehadiran error
	delete pegawai masih error
	tampilkan waktu masuk keserver
	kl tanpa absen masuk, dihitungnya tidak hadir
	pembatalan masih error
	notifikasi belum selesai
	pilihan waktu milih pegawai di menu TU belum sesuai
	waktu telat ternyata masih dikurangi flexi time, harusnya tidak
	upload bukti error
	import drh
	export data buat keperluan aplikasi lain
	benerin excel dan dikasih
	belum dikurangi jam istirahat, sulit karena beda orang, beda tanggal, bisa berbeda waktu istirahatnya
	akumulasi tahunan belum karena harus menghitung ulang dari awal
	munculin hukuman disiplin setelah akumulasi tahunannya keluar
	cuti msh error
drh
	kurang
	istri anak : tgl menikah, status hidup
	penghargaan : tanggal sk, nomor sk
	riwayat kesehatan
	penugasan luar negeri : penyelenggara
	seminar
	lebih
	anak : status anak, status tunjangan
	penghargaan : jenis penghargaan, sertifikat
	kunjuangan luar negeri : sumber biaya
	diklat : banyak
	pendidikan : banyak
	jabatan : lebih lengkap
	diluar tugas pokok = pelaksana ?